[脱港獨帽子] 光復香港，時代革正

不得不承認港獨仲未係大部份人認同。由反送中到五六七大訴求亦與港獨無關，「革命」二字被港共淋奠扣上港獨帽子，暗示我地想武裝革命起義，實無可口非。
如其比人誤會，或每次比人扣帽都要解釋一輪，不如改少少。我覺得革正意思更貼近五大訴求，叫起上黎都高音啲。

大家點睇？有冇其他建議？

革正
革命就革命，搞真革命起義

pish

愛國愛港 反黑反暴

光復香港 = 真正落實一國兩制, 港人治港, 實行雙普選 (家陣係西環治港)
時代革命 = 改革制度, 落實雙普選
咁解讀得唔得?

push

食催淚蛋當落胡椒粉
橡膠彈海棉彈當打war game咁又係硬食
一棍棍比狗扑，一刀刀比黑社會斬

呢個情況同我地講，我地要驚嗌句口號呀？唔係咁搞笑呀？
叫個冷氣軍師劉細良死撚開啦

咩係革正

[歡迎補加] 民間記招會可提出的政府問題

改革，糾正

唔係驚，係要言行合一。老一輩或部份人對革命理解係毛魔果套，革命就是造反，用武裝奪取政權，再被淋奠spin兩spin, 中間淺黄藍就會當係真。

又一個冷氣軍師
自己落場聽下d 叔叔嬸嬸公公婆婆叫緊咩口號啦

一日坐係個冷氣房到幻想，係唔會諗到好既戰術嫁.

可唔可以唔好一黎就玩標籤,
開個post討論下就＝冷氣軍師，冇落過場？
我係現場成日都有跟住嗌唔止一次，當下係好熱血。
但細思革命２字的確有歧義，當武力不斷升級 (雖然現時仲有啲距離)，"暴力革命"嘅說法會愈黎愈令人容易相信。
我個人就悲觀啲，希望我擔心係多餘啦。

其中一個方向係
正名「光復香港，時代革命」
光復香港 = 回復以往繁榮既香港
方法: 首4大訴求
一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權

時代革命=香港體制要改革
方法: 第五大訴求
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

而唔係林鄭所誤解既港獨

建議之一, 請其他巴打更改

重溫 616, 71, 721 宣言, 文宣請加油, 令我們的行動合理